沈喜偉旗下既I.T.仲賣緊nike/adidas/NB...涉嫌支持外國勢力分裂國家

幾時下架呀仆街沈嘉偉？難道生意面前愛國變得不重要了？

係I.T
利申：支持下架！中國人要有一套！